馬料水 RMSC MPhil

唔知呢到有冇in過或者讀過馬料水RMSC MPhil嘅勁人
想問下Interview大概會問啲咩問題?
同埋如果依家冇一個好specific嘅research topic會唔會好大影響?

有prof搵你？你有冇特別想做邊個field?

巴打我有partre interview
但我已經遲deadline幾個月apply都仲比interview我，係咪姐係冇人做
你覺得partre點樣